突發！ 原來五月中仲有櫻花睇

班韓國中坑 起勢咁chok棵櫻花樹
整甩哂d花同整斷左幾枝樹枝 仲係咁踩d花
在場即刻有班日本人喝住佢地

泡菜狗oppa賞花技巧高超 港女仲唔濕哂

唔知以為大陸人
韓國人一樣咁黑人憎